\chapter{Description du problème}

Dans le cadre de ce projet, il nous était demandé de développer plusieurs
variantes d'algorithmes gloutons pour placer les bâtiments autour d'un hôtel
de ville, sur une zone prédéfinie. Cependant, nous devions considérer plusieurs 
contraintes : 

\begin{itemize}
    \item Tous les bâtiments sont rectangulaires.
    \item La zone de placement des bâtiments est rectangulaire
    \item Tous les bâtiments doivent être reliés à l'hôtel de ville par une route.
    \item On doit maximiser l'aire occupée par les bâtiments
\end{itemize}

Pour ce faire, nous avons à notre disposition plusieurs \emph{instances},
qui nous permettront de simuler le projet.
Ce sont des fichiers \texttt{.dat}, présentés comme suit :  
\begin{enumerate}
    \item Taille du terrain (longueur, largeur)
    \item Nombre de bâtiments
    \item Dimensions de chaque bâtiment
\end{enumerate}
Le premier bâtiment du fichier est l'hôtel de ville.

Au niveau de la répartition du travail, cela s'est fait comme suit : 

      Maxime Bulteel : 
      \begin{itemize}
        \item Aide à la conception des algorithmes
        \item Mise en place de l'interface graphique
        \item Mise en place du rapport 
      \end{itemize}

      Arthur Ringot : 
      \begin{itemize}
        \item Mise en place de la structure de données
        \item Mise en place des algorithmes
        \item Aide à la conception du rapport
        \item Git Master
      \end{itemize}

\begin{figure}
    \includegraphics[width=\linewidth]{images/exempleAffichage.png}
    \caption{Exemple de simulation de notre projet}
\end{figure}